窮人應否生兒育女

正評: 應該
負評:唔應該

生女ok
個女大個識有錢佬分身家